難聽講句大部分RPGOnline都係抄天龍八部個介面模式

係
唔係
玩咗六年，冇玩兩年好懷念

依家大部分

天龍咪又係抄人
小學雞扮老鬼